1/7 遊行 $3000 9am-6pm

入黎做乜啊 好等錢洗啊?
死返出去啦